班大陸佬比左錢睇NBA ，依家無得睇有冇得回水?

唔係要硬食呀屌

另類連儂牆 家家戶戶都知道

你有冇病呀，強國要展示強國嘅風範，啲散銀亳俾佢啦

係政府唔比你睇，同平平攞

國際戰線要人!！
呢排國際上發生左幾單重要打
NBA、south park 、暴雪、red bull
大家點可以呢個時候懶！

係時候要世界明白中國有幾醜惡!
國際戰線！全球抗共！

任務：
1. Twitter 戰線 請用Tg入面既Twitter help
2 YouTube 英文短片
3. Reddit戰線

我地只有令全世界明白香港係幫自由世紀抵擋邪惡國家既先鋒，先可以令世人支持我地！
光復香港，時代革命！

你邊有見過賊係有責任心

錢袋左點會拎返出黎，你問佢佢打柒你添呀

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下